有冇邊隻股票app 可以分別show 幾個組合的收益？

我想整幾個唔同的組合，可以分開顯示個收益的